[香港有嘻哈] 首歌啲詞好啜核

黃皮膚 黑頭髮 你就是中國人
其他人 都要 含我們的中國人撚

輕鬆10連？

1

2

3

詞ok,但真係好難聽
知你應該特登用腥港人口音，但係半鹹半淡嘅廣東話同時快時慢嘅節奏真係好難稱得上係rap

4

唔係我黎 我聽火炭麗琪嗰時睇suggestion見到
唔識音樂 但啲詞好到肉